黑警仔女唯一自保方法

你哋出身唔正確,階級成分唔好呢個係無得選擇,但你要係繼續認自己嘅父母就等同同流合污,你哋要係唔想咁嘅話,就唔該捉自己嘅父母出嚟批鬥,劃清界線.否則呢世都係黑警,政權走狗,賣港賊嘅仔女.咁到時開學畀人搞就唔好怨天尤人,因為呢個係你種嘅果.

文革？

推

又如何？

好撚明確同你講
依家係私怨

你去問共產黨，落去問老毛啦

同意。你地老豆老母係殺人兇手，如果你地幫手隱瞞佢地嘅資料，你地就係殺人幫兇。大義面前滅親係有良知嘅人應該做嘅事

自殺咪得
個世界都唔要佢地
做人做到咁 為乜

你唔鍾意咁咩？佢哋圍內鬥生鬥死都係佢哋嘅事.

朋友親戚係狗
教d仔女話佢係做其他紀律部隊
唔敢講自己老豆係黑警

少年Jump!

是我喜歡的刊物

我仲以為佢哋覺得好威好光榮添.

係時候係香港搞文革